Лабораторная работа №2
Выполнил Александров Макар ИСЭбд-21

Ссылка на видео: https://www.dropbox.com/s/z5vxhxjfrwti4tn/lab2.mkv?dl=0

Консольная программа, написана на java. Пользователь вводит 3 строки:
1) Исходную систему счисления; (2 <= исс <= 16)
2) Конечную систему счисления; (2 <= ксс <= 16)
3) Число, которое нужно конвертировать;

По итогу работы программы, выводится число в конечной системе счисления.

Пример работы программы:
Введите исходную систему счисления: 2
Введите конечную систему счисления: 10
Введите число, которое хотите перевести: 101
Результат: 5
